民間記者會 Twitter 有外國人好想參與

希望記者會公佈能雙語並於Twitter reddit 等通傳

另外 嘉賓方面 會歡迎外國朋友參加嗎？

煩請幫推 或請傳一聲民間記者會手足 謝謝

另外希望民間記者會手足也開一個Twitter account 方便公佈資訊幫推 感謝🙏

推俾民間記者會睇！！推有用post啦連登巴絲

突發！香城online現已公開發售！

push

推！！

Twitter有外國人覺得咁做好好 方向正確 言談間佢覺得可惜自己唔識廣東話 所以有咁嘅諗法

1） 全英語方便海外宣傳
2）英文字幕即時傳譯
3）英文講評

推

推唔郁都要推啊

t

搵英文聽譯好既巴打幫忙update twitter n reddit

推到有字幕

最少要個official Twitter ac

Push

查看 Citizens' Press Conference 民間記者會 (@citizenspc)：

Thanks 已連同外國人個tweet 一齊 send request la

不如先將之前咁多次民間記者會譯左英文版本先

真？

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

一向佢哋都會講埋英文

上面全部唔該同我follow 民記嘅telegram 同 twitter
人地次次都中英文出

但外國人想連廣東話果part 問答內容都知埋 （因為睇表情語氣覺得火藥味濃d)

即時傳譯好大成本喎
政府記者會都唔係次次有英譯啦

幫推

幫手推

翻譯可以
但無端端搵d外國人嚟做咩（有份參與嘅例外
又唔係熟曬香港情況又難保會亂噏